ps4 手掣 不斷閃白燈

部ps4 識咗總制無開到

但隻手掣無啦啦今日自己係咗閃白燈

我試過開機 連手掣再熄機 無啦啦自己又開返部機 重複過幾次都係咁 有冇ching知道咩事

開錯台

係

雖然你錯台，不過我答你

100%係個ps button出事
試下拆開隻掣，拆到見到塊導電片，拎佢出黎再重新組裝過
我成功過，隻掣無想像中咁難拆，係有啲位要大膽啲出力拆

再唔得既就一係用你既方法買塊導電片返黎換左佢
一係就用錢解決問題，買過隻新既算

我都係咁 前幾日都冇事 手動著左機 但手制著左就閃白燈 連接唔到 有冇辦法呀
錯台唔好意思

我玩gta會閃紅藍燈